msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Compare Products with WooCommerce\n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-27 21:07-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-27 21:08-0500\n"
"Last-Translator: Bolder Elements <info@bolderelements.net>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: en_US\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.5\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: woocommerce-product-compare\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: woocommerce-product-compare/upgrader\n"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-compare-tables.php:92
msgid "No products have been added yet"
msgstr "任何产品添加尚未"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-compare-tables.php:151
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-product-compare.php:74
#: woocommerce-product-compare/inc/class-product-compare.php:192
#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:222
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-product-compare.php:80
#: woocommerce-product-compare/inc/class-product-compare.php:322
msgid "Add to Compare"
msgstr "加入比较"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-product-compare.php:170
msgid "Clear All"
msgstr "清除所有"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-product-compare.php:223
msgid "You may not compare more than "
msgstr "你可能不比较多"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-product-compare.php:318
#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:156
msgid "Please Enter a Title for this Category"
msgstr "请输入一个标题为这个类别"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-categories.php:28
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-categories.php:66
msgid "Categories & Features"
msgstr "分类及特点"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-categories.php:67
msgid "Manage Features"
msgstr "管理功能"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-categories.php:123
msgid "Compare Features"
msgstr "比较特点"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-categories.php:125
msgid ""
"Below is a list of currently available features for product comparison. From "
"here you may edit and delete the existing features, but new ones must be "
"added when setting up your categories."
msgstr ""
"以下是对产品比较现有的功能列表。从这里设置你的类别时，您可以编辑和删除现有的"
"功能，但新的必须添加。"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-categories.php:136
msgid "Product Categories"
msgstr "产品分类"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-categories.php:138
msgid ""
"Create the categories that comparable products will be assigned to. This "
"will also manage the sub-categories and various features within each."
msgstr "创建可比产品将被分配到的类别。这也将管理在每个子类别和各种功能。"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-categories.php:604
msgid "Add Category"
msgstr "添加类别"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:25
#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:301
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:42
msgid "General Options"
msgstr "常规选项"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:45
msgid "Enable Product Comparison"
msgstr "使产品比较"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:46
msgid "Allow users to select similar products for comparison."
msgstr "允许用户选择同类产品进行比较。"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:53
msgid "Comparison Page"
msgstr "比较页"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:54
msgid ""
"This is the page that will display the comparison table when a user clicks "
"the Compare button"
msgstr "这是将显示在对照表的页面，当用户点击该按钮比较"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:63
msgid "Compare Button Location"
msgstr "比较按钮位置"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:64
msgid "Choose where the button appears on the single product page"
msgstr "选择在那里的按钮出现在单品页"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:71
msgid "Below Product Title"
msgstr "下面的产品名称"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:72
msgid "Below Product Price"
msgstr "以下产品报价"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:73
msgid "Below Short Summary"
msgstr "下面小结"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:74
msgid "Below Categories"
msgstr "下面分类"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:80
msgid "Compare Button Visibility"
msgstr "比较按钮能见度"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:81
msgid "Choose where the button can appear in shop"
msgstr "选择在那里按钮可以出现在店"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:88
msgid "All Locations"
msgstr "所有地点"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:89
msgid "Shop Listing / Archive Only"
msgstr "购物清单/存档只有"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:90
msgid "Single Product Pages Only"
msgstr "只有单一产品页面"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:96
msgid "Compare Preview Location"
msgstr "比较预览位置"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:97
msgid "Display a box of product icons the user has selected to compare"
msgstr "显示一个框产物图标的用户选择，以比较"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:104
msgid "Top of Page"
msgstr "页首"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:105
msgid "End of Page"
msgstr "此页完结"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:106
msgid "Do not show this preview"
msgstr "不要显示此预览"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:112
msgid "Compare Limit"
msgstr "比较极限"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:113
msgid "The maximum number of items a user can compare"
msgstr "项的用户可以比较的最大数量"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:114
msgid "4"
msgstr "4"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:120
msgid "Hide Compare on Mobile/Tablet Devices"
msgstr "隐藏在手机/平板电脑设备比较"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:121
msgid "Removes the compare buttons, preview table, and compare table"
msgstr "删除按钮相比，预览表，比较表"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:129
msgid "Features Tab"
msgstr "功能选项卡"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:132
msgid "Enable Features Tab"
msgstr "启用功能选项卡"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:133
#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:141
msgid ""
"Allow users to view a complete list of features on the single product page."
msgstr "允许用户查看单一产品页面上的功能的完整列表。"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:140
msgid "Title"
msgstr "称号"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:142
msgid "Features"
msgstr "产品特点"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:149
msgid "Tab Location"
msgstr "标签位置"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:150
msgid "Choose which position the tab appears"
msgstr "选择选项卡会显示哪个位置"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:157
msgid "Before Description Tab"
msgstr "说明标签之前"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:158
msgid "Before Additional Tab"
msgstr "其他选项卡之前，"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:159
msgid "Before Reviews Tab"
msgstr "之前评测标签"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-general.php:160
msgid "After Reviews Tab"
msgstr "经过评测标签"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-products.php:25
msgid "Products"
msgstr "制品"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-products.php:51
#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:45
#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:106
msgid "Compare Products"
msgstr "比较产品"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-products.php:53
msgid ""
"Below is a list of currently enabled products. These products have the "
"ability to be compared, however you can still disable them below to "
"temporarily hide this feature from its options."
msgstr ""
"下面是目前功能的产品清单。这些产品有能力进行比较，但是你仍然可以禁用它们下方"
"暂时隐藏其选项此功能。"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-products.php:128
msgid "Activate compare ability for this product"
msgstr "激活该产品的能力比较"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-products.php:130
msgid "Select a compare category"
msgstr "选择一个类别比较"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-products.php:141
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-products.php:142
#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:175
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings-shortcodes.php:25
msgid "Shortcodes"
msgstr "简码"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings.php:46
msgid "Action failed. Please refresh the page and retry."
msgstr "操作失败。请刷新页面，然后重试。"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings.php:57
msgid "Your settings have been saved."
msgstr "您的设置已保存。"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-settings.php:84
msgid "The changes you made will be lost if you navigate away from this page."
msgstr "如果您离开这个页面，你所做的更改将丢失。"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-categories.php:62
msgid "No fields were found for this subcategory"
msgstr "没有字段被找到此子类别"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-categories.php:104
#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-features.php:96
msgid "Text Input"
msgstr "文本输入"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-categories.php:107
#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-features.php:99
msgid "Textarea"
msgstr "textarea的"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-categories.php:110
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-categories.php:110
msgid "No"
msgstr "没有"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-categories.php:113
#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-features.php:105
msgid "Single Option"
msgstr "单选项"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-categories.php:116
#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-features.php:108
msgid "Multiple Options"
msgstr "多个选项"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-categories.php:149
#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-features.php:141
msgid "Feature"
msgstr "特点"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-categories.php:150
#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-features.php:142
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-categories.php:257
msgid "Add Feature"
msgstr "添加功能"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-categories.php:258
#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:176
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-categories.php:277
msgid "No subcategories could be found."
msgstr "无子类别可以被发现。"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-categories.php:283
msgid "Add New Subcategory"
msgstr "添加新类别"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-features.php:57
msgid "No features could be found."
msgstr "没有特色，可以找到。"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-features.php:57
msgid "Create the first one under the Categories & Features section"
msgstr "创建类别和功能部分下，第一个"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-features.php:102
msgid "Yes / No"
msgstr "是/否"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-features.php:132
msgid "Data Could Not Be Found"
msgstr "数据无法找到"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-features.php:249
msgid "A zone with the ID provided does not exist"
msgstr "所提供的ID一个区域不存在"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-features.php:254
msgid "The zone titled <strong>"
msgstr "题为区域的<strong>"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-products.php:59
msgid "No products have been added yet."
msgstr "任何产品添加呢。"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-products.php:59
msgid "View Products"
msgstr "查看产品"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-products.php:123
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-products.php:124
msgid "Product Category"
msgstr "产品类别"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-products.php:125
msgid "Compare Category"
msgstr "比较范畴"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-products.php:126
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-products.php:186
msgid "No Categories"
msgstr "无分类"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-products.php:197
#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:178
msgid "Active"
msgstr "积极"

#: woocommerce-product-compare/inc/class-table-products.php:197
#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:179
msgid "Inactive"
msgstr "待用"

#: woocommerce-product-compare/inc/html-settings.php:19
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:46
msgid ""
"Setup categories of products with similar to features to display a "
"comparison table"
msgstr "设置类的产品类似的功能，显示对比表"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:124
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:157
msgid ""
"The title will not be seen to the user but used when setting up product "
"features"
msgstr "建立产品功能时的标题将不可见的用户，但使用的"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:158
msgid ""
"Are you sure you want to delete this category and all of its subcategories "
"and features"
msgstr "要删除该类别是否确定及其所有子类别和特点"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:159
msgid "This action CANNOT be undone"
msgstr "此操作不可撤消"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:160
msgid "Please Enter a Title for this Subcategory"
msgstr "请输入一个标题为这个子目录"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:161
msgid ""
"This title will appear in the compare table above any features assigned to it"
msgstr "这个标题会出现在比较表中分配给它的任何功能"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:162
msgid ""
"Are you sure you want to delete this subcategory and all of its features"
msgstr "要删除此子类别是否确实和它的所有功能"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:163
msgid "Add a Feature"
msgstr "添加功能"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:164
msgid "Select an existing feature"
msgstr "选择一个现有的功能"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:165
msgid "Or create a new one"
msgstr "或创建一个新的"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:166
msgid "Feature Title"
msgstr "功能标题"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:167
msgid "Input Type"
msgstr "输入类型"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:168
msgid "Input Options"
msgstr "输入选项"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:169
msgid "Edit Feature"
msgstr "编辑特征"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:170
msgid "Are you sure you want to remove the feature from this subcategory"
msgstr "你确定你想从这个子类中删除功能"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:171
msgid "Are you sure you want to delete this feature"
msgstr "您确定要删除这个功能"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:172
msgid "Are you sure you want to delete these features"
msgstr "您确定要删除这些功能"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:173
msgid "Add New"
msgstr "添加新"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:174
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:177
msgid "Go"
msgstr "去"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:245
msgid "Enable Product Compare"
msgstr "使产品比较"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:245
msgid "Enable the ability to compare this item to other products"
msgstr "使比较这个项目的其他产品的能力"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:246
msgid "Select Compare Category"
msgstr "选择类别比较"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:302
#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:312
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:337
msgid "View details"
msgstr "查看详情"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:338
msgid "Docs"
msgstr "文件"

#: woocommerce-product-compare/woocommerce-product-compare.php:339
msgid "Support"
msgstr "支持"

#~ msgid ""
#~ "This is the page that will display the comparison table when a user "
#~ "clicks the 'Compare' button"
#~ msgstr "这是将显示该对比表的页面，当用户点击“比较”按钮"

#~ msgid "No fields were found for this subcategory."
#~ msgstr "任何领域中找到此子类别。"
